$4000 買 2060s / 5700XT ？

等非公 OC 版

2060s = electronic waste
5700xt = latest product

我會揀5700xt 不過建議你睇下2070 有無清貨

5700xt 非公